窮人生正仆街

今日無聊諗下呢句說話
諗深層覺得連登仔有乜資格屌港女拜金
而家港女搵有錢人就係唔想佢下一代講呢句說話 完美反駁連登仔邏輯
窮人生仔正仆街
港女拜金好世界

港女都未必生㗎